是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1

冬蔭功

鳳爪買的

羊媽咁叻

我好撚餓
可唔可以分一半比我

可摸2扮羊男友上你家喝冬蔭功

唔可以讚壞佢

可以

想食

熱菇

又要叫埋媽媽一齊上羊家了？

好想

蛋白質之夜3.0

老公會吃醋喔！！！

佢話我生得安全